大家快d去旺角拎擦擦卡

創興出面！已經有巴打拎左上埋樓，無落返黎

Fac? 狗也不屌

唔肯派俾我

去朗豪坊門口攞師父啲單張好過啦

Fac咩黎？ 佢地幾靚仔，影左相

已通知海關

有狗負評左

垃圾gym

會唔會呃9人？見有巴打上左樓

巴打就是你
旺角fac 有職員因銷售手法不當比海關用商品說明條例拉左，有報導的有心自己搵下。
呢間唔評論啦，不過某英文字健身中心d 教練只為跑數開單，教練牌都無，乜都吹水，只不過佢日日返工10-11個鐘都吹水，吹得黎比你感覺實在d 咁解。健身器材買大陸機，裝修就淘寶平料，膠地墊薄其他gym 3倍，鋪完唔夠一年就起泡。仲有好多，好自為之。